今日我將紅同白獻畀你哋

仲諗住睇Albert tam

屌你又要打j

x2
搞到我要自己去YouTube搵黎睇

sorry lo

屌你老母唔係magic

我要睇日本"痾Lee吉"呀

真心以為有得回帶